［多圖］呢個鬼滅cosplay正到⋯

善意打破零回覆

借問聲cosplay緊啲咩
小弟真係睇唔出

應該係蝴蝶忍

手鬼黎講 都扮得幾似